[pm:uid=431]Hi[/pm:uid=431]

痴撚線港女

做咩呀

求delete post

點解要del

而家唔係我哋pm 緊咩

無得pm㗎sorry

係

你居然呃我

推到431見到

樓主有冇 tg, 我想問下你長衫嘅事
認真問

咦你咪431

你喺度問啦你當係pm 緊我
有其他人用連登pm 我我會好過啲
唉畀佢伏咗2次好傷心

好啦陪你被恥笑多陣

tg please..

[pm:uid=173502]tg 傾[/pm:uid=173502]

你好唔交戲

啱 推